［毛筆撚］ 召集所有練字的面孔

有無巴打寫開字 大家交流下心得

無印0.7啫喱筆世界第一

有冇入門教學? 隻手唔夠定

枕住左手試下
同埋打少d飛機

冇
每次落筆都驚寫得醜 跟住就出事喇

臨開咩帖？

唉sor 睇錯title
我練硬筆咋 毛筆感覺仲難 隻手d control 要好仔細

留名
有練下毛筆字
米芾蜀素帖my favourite

練緊集字聖教序
幾易上手

硬筆寫咩帖好

將軍王羲之書

hi 趙孟頫行書、王羲之草書

新手寫緊九成宮

係右將軍王羲之
佢官拜右軍將軍，人稱王右軍
可惜已經無真跡傳世

我都寫緊, 不過硬筆, 好難寫

毛筆個感覺完全唔同

有無圖睇下

利申 新手唔識砌字
粗幼有時幾難控制

, 個泉字係唔係唔夠險?

個銘字真係好難寫

寫唔到歐陽詢果種剛勁險峻既線條美

巴打已經寫得好過我

泉下面個水字好似應該係咁,
有錯勿屌
利申: 鳩UP

新手可以點樣入門學？定求其買張帖寫熟佢

小弟上堂學 用緊清流嚟練

lm

留名

Hi

好想學

個捺刀艇頭要高
唔係會反

寫左20年

認真
細個寫就覺好玩

原子筆點樣寫字寫靚啲 完全唔知邊度練起
搵過好多YouTube片，照跟住片入面啲人寫一次隻字，做出嚟完全唔同效果

學左結字先

20年係咪有19年都偷緊懶

唔係

買左本九成宫，但好多字都花左同埋有d 字無左，咁點睇？

破碑太嚴重可以skip唔寫

但我見人地可以臨返出黎，點做到

多數都係推斷

好勁

FF

鳩寫

避字點寫先靚

田英章話歐陽詢的避字寫得唔好，咁應該點寫

田英章話歐陽詢的避字寫得唔好，咁應該點寫, 點睇

避 《=== 咁寫

..............

科學毛筆

正正經經臨下帖會好啲

可唔可以指教下,因為我平時都有上左D書法網睇,都有練開,可唔可以指出我D字有咩問題.

利申,全自學

歐字我都覺樣衰嘅,個區字好難寫

搵帖臨下，例如九成宮

我唔知你想寫行書定楷書，見你有連筆我assume係行
歐字捺筆太長，唔靚之餘仲好難過渡去下一個字，行書好講求筆斷意連
陽字個耳仔邊太大，個日太短，個勿字好少咁寫，通常都會寫得圓潤啲

詢字寫得似楷書，旬字個勾太低，太方方正正

想自學嘅話我覺得呢個人教得好唔錯

我都想寫楷書先，搞掂好基本功先，唔該哂

硬筆撚，求指教

臣書刷字

個POST無教學又無分享點討論

田氏：楷法歐陽莫學田

呢個真 二田印刷體

多寶塔碑好難寫

越寫越柒